有無人喺青衣走失咗隻狗

2點半左右開始見到隻狗係青衣海旁係咁跑
但佢好驚人完全唔肯近人
行近兩步就狂奔
啱啱仲畀車撞親
見佢流哂血仲係咁跑好似搵緊人咁
我哋幾個街坊想截停佢幫下佢
但都捉唔到
有無人唔見狗仔呀
落住雨又流哂血好可憐

推

如果有人見到佢好攰休息 希望可以幫下佢
我哋搵咗成個鐘了
佢都應該開始攰

幫推

Push

推到主人見到

push

推 希望有青衣巴絲打幫幫手

搵咗好耐都見唔返佢了
有人見到佢都希望可以喺到講聲

狗狗主人快啲嚟搵返佢

青衣臭鳩？

Psuh!!

見到facebook 有尋狗嘅post
睇相應該係同一隻
亦發現咗原來仲有另一隻狗 尋日朝早已經唔見
打咗電話畀狗主
佢淨係話咩有小朋友唔放便落街搵

而家搵到未？